[日劇認人]有冇人知依個女演員咩名?

好靚 好有氣質

14分10秒開始
求幫手認人

有冇人知

搵到了 ...

？

應該係
叫角田智美
但google咗冇乜佢嘅資料

我都係
近年相唔同樣無曬氣質 好難判斷係咪佢
youtube有泳衣廣告但動態無氣質唔同曬

睇咗youtube啲片 好似真係冇劇中咁有氣質 不過係靚
巴打係咪都有睇過依套劇 當年嘅日劇尺度原來咁大 露點都有

無睇過 因爲你個po睇咗大半集
14:xx完全見唔到個女
飛住咁睇咗大半都揾唔到個女仔 放棄咗
不過睇片過程同係google快遞高手簡介勾起咗我興趣 諗住得閒睇曬成套佢
巴打好介紹

我都係跟維基追木村啲劇發現依套神劇
btw
當年嘅木村真係好撚型棍子 仲靚過同佢共演嘅女優
搞到有啲想轉gay

因爲有好多on9仔睇完劇模仿木村玩蝴蝶刀受傷 所以禁播 少人知呢套劇
不過木村真係好型 好明白仙人跳女好點解會老強佢
btw個仙人女一開始普通 愈睇愈靚 係耐看型
睇完我都有啲想中途轉gay 不過睇啲彈幕講集集啲女優都正

睇到第9集 啲女真係好正
同埋禁播我諗唔淨只係蝴蝶刀 成套劇個尺度真係好大
好似仲要唔係深夜劇嚟